(將軍澳撚)真心感謝勇武

7點出門
而家都未入到澳軍澳隧道
被罷工
公司無得講

#一定唔撚搭黨鐵

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

12點返公司食個lunch 差唔多收工
又無黨鐵要求早走

今日直接home office

要影2張相交差

0740上車 0920 見到將隧

將軍澳領先全港3罷

今日情況係緊急法造成